# Deutsche Übersetzung der Dokumente

Dieser Ordner enthält unoffizielle Deutsche Übersetzungen der rechtlich verbindlichen Originaldokumente im Überordner dieses Repositories. Bitte lesen Sie dort für weitere Informationen nach.
